係telegram個post度識左現任男朋友 你問我答

真絲打 O4
係個post度傾左1個月唔夠就一齊左
有咩隨便問，自爆唔答

靜喇仆街濛 屌你老母

你係佢條仔?

笑撚死

波台狗咪學人浦叫春台啦

咁又唔係

我係波台狗? 笑撚死

濛狗原來係波台狗

Sor 波台mk襯唔起我

濛仔

返波台啦屌你老木

嗨朱古力

大家都是狗

尊重喇

ching sick ball牙😂😂😂

幾時散？

嗨 你又澤醒？

返未屌你老木

on9女仔點會賭波阿

我唔蒲果啲烏煙瘴氣地方

係..訓唔番

佢幫我損緊腳指😅

係咪有誤會？

我訓唔到直頭

肥朱 聽講你成日賭

唔再拍拖個時應該會結婚

咪搞我濛狗

我連盤都唔識睇

我愛你

個個賭波post都見到你

我唔去波台。。。

想嘔

得啦你地玩哂 唔問唔答啦家下

大家係咪有誤會？

識賭大細

見到你啦
成日比盧狗調戲
等我幫你屌7佢

禾吾想做五毛

我同gf係連登兩個禮拜一齊咗
你問返我轉頭啦

系米有咩5會?

5p狗
操你妈逼

我屌你老木 支那狗

係咪有誤會

支持

草尼馬個b

要不是我操了你娘 你早就他媽死了

男朋友住得離你遠唔遠
而家香港都可以long d

小妹大6g😅😂🤣

係咪有誤會阿 你認錯人

想屌了...

討伐盧狗！！！！！

up mud 9 ar

屌你老母

俾link我 一齊去屌7佢

3000 2q ok?🤔

唔洗唔認了

一個香港 一個外國
我買左機票去左見佢
家下等緊佢放工

做乜踩左人地個場

你抽幾多水😅

ok

55

平胸rich

你開post我咪黎問你囉

外國邊到
去到咁遠接放工，勁

笑死 一個月就飛去送上門

含啦bb

尊重喇波台狗

客氣😅😅😅小妹唔做喱啲野

你老木 嘈撚夠未

諗住扑幾多次

佢幾高？

咁齊人既

邊個批准你派膠

又唔係嘈你 訓唔著呀

妒忌

伊狗乖乖食狗糧

肥雞 尊重啦

還我肥雞

善狗嗨

起你底你D po好對稱

錢多無掟洗
唔洗靠狗會出糧都大把錢

臭雞去到唔扑野有乜做

屌你老妈

鐘意我了？

還我瘦雞

不了

係 要計埋三角函數

錢多到要去做免費雞😅

又扎醒

樓主好勁

靜喇

北美
家下一個人遊緊車河好hea

佢低能架

上底加下底x高除2

我只會迷M 其他不了

佢成日周街屙尿 管下佢啦

系 吊

你鐘意盧狗d咩

梯型

agree

你有資格講人咩濛狗

波波係誤會

幾時鐘意佢

m即係咩

師傅

關你撚事

鐘意左好耐？

成班廢ching唔訓覺 而家d90後真係

係咪又有誤會

你射親我呀 檢點喇

係
盧狗講我知

小妹60後

點解要屈我

鏝城入未 屌你老母

唔好咁惡
只愛你

hi 羊咩呢

辣殺
利申10後

sit啦嘈

問句姐 對家入

屌緊羊

唔好呀肥朱

屌你老木

gay post

hand hand

唔準！！！！

想死

咁点

盧狗講 我唔知

佢比我攬緊

咩2c

肥朱你搞到波波誤會我

買撚左上盤 今日買四場 開晒對家
生日都咁黑

打完丁？

我屋企都有隻羊咩，

系米有咩5會牙

我咩都無做又老屈

小妹今日生日 但黑到仆街 又失眠

錫返 啜卜

我冇j...

生日快樂

5會你系人

屌你老母朗肥入波了

祝你一生平安

訓唔著 又輸波 慘到仆街

祝我贏錢ok?

你幫我同波波講返

多謝瘦朱

no

反彈

濛狗上次先話你好粗

我同神之廢青係清白
我鐘意我屋企隻貓架炸

假9

你有冇搓過

伊b生日快樂

咁一生平安都ok

伊狗請你食狗糧

波波呀

波台狗返波台啦屌

多謝平胸 點解生日都咁黑仔

午餐肉可以了

岩牙

收皮la你 汪

原諒我

做咩要騎劫人地個post

Get a life losers

抵𨶙死

明天會更好

岩阿出番去啦

傾緊正經野

你問你自己

等唔到聽日😭

我屌你老木

問濛絲

波台狗係咁

痴線問緊樓主野架

完美地騎劫

笑撚左出黎

點屌都改變唔到

Whhhhhy

你咪係囉

無人想知呀 笑咪笑囉

咪撚 樓主阻撚住晒 on9?

岩阿

惡

輸晒啲錢
訓醒揀天台

你隻阿狗幫暴龍哥含撚未

靜喇 你出番去好唔好

ifc

我屋企有狗屋 借住你訓先？

曼聯goal!!!

你地左含右含咁污穢既....

阿好睇d wo

wenger out左先

有食蕉留守

岩牙 阻人討論post死全家

有咩

我屋企黎架 屌你老母

霸左你個位又唔好 你訓番

燒佢春袋

點解

比人Rc垃圾曼城

曼城紅牌

肥雞講

廢青子冇晒霸氣

.............

成班波台垃圾廢青唔使做
成4點都唔訓

唔準

對住佢真係冇

騎劫

@樓主？

你咪5p台四朵金花之一？

死gay佬

@樓主 我們到了你在哪.jpg

幫佢睇住個場
開完post又唔𨶙見人

你知的

死熱狗

重有個3個係乜水

去緊旅行

佢自己走左

me

屌你老濛

比你地騎左個post之後佢而家應該比條仔抽插緊

@樓主 答問題未啊

濛 傻子 仲有個唔記得鳥

你人妖死撚開

開完post唔見人 不負責任

你知

THIS

90後真系吾捱得😅

平狗

我話你知

俾條仔屌緊了

比人抽插緊呀仲邊得閒回post

同盧好返未

爛左啦

仲屈我 2017啦

搵我咩事

飛過黎搵我啦
派錢塞住你地把口啊

你個名都幾襯樓主

講完

你爛左未

走喇

多謝

佢個野爛左啦😅

又嬲

hi我叫朱古力

我唔會爛

唔好用手！唔好用手！

盧仔唔錯呀
定你鐘意西面

叫你你又真係出黎

唔好阻人討論啦臭雞

姓肥

啱呀

鐘意自己

又誤會

肥朱古力

西蛇得米

唔知佢係度嘈嘈閉搏乜😅

你做咩都準

係我叫肥朱

神廢狗講咩 聽唔明

Hi

扑左幾多次

熊仔

搏上位😅😅😅

我放張gif圖出黎都係做下樣姐你估真係叫你出番黎

bb 巧耐冇見

Halo

汪汪！！！！！！！

小圈子

去撚左邊

好我等佢答！

咪係

bb

手

佢又爛左了

汪汪汪汪汪汪

平胸bb

樓主呢？

都話誤會

汪汪！！！！

過緊啲失敗人生

無誤會 我睇𨶙住

見到你個名真係好想笑

汪

有咩咁好笑

鬧得好

頭先條仔屌完要回氣 而家回完氣繼續屌

睇見你個名我都想笑

咁岩阿麻

點解離間我同我女朋友先

咁揪得

對唔住囉

完美配合呢個post

..

你有𨶙女朋友咩

呢個post可唔可以傾到1001

以前我比同事知我連登名都笑左好耐

波波

係

轉工未

多謝支持

其實點解會比你地騎左個post

一路俾人屌一回post 人生贏家

做埋31號 同謝b黎搵我請你食

你問仆街濛

搵緊樓主呀
我主人黎

仲係6隻字原名果陣

問濛狗 垃圾波台狗

依句真

未入有時間

我比佢張gif吸引到我回

叫bb

好明顯唔關我事

濛

之後就好難 唔會再點入果度

仲扮野

你條波台狗返波台

垃圾濛

點先唔嬲

個名有咩問題

我入黎見到樓豬咪一齊吹埋水

屌追唔切post

樓豬話搵錢塞住佢把口

死返返去啦

話好低b好襯我

垃鳩圾

冤枉牙清

廢到

嬲4佢喇 佢喱啲仆街

熊仔 介紹我女朋友你識

有仔就收樣啦

好眼訓呀

無讀書架？

垃圾黎

有女了你！？

醒啦

而家沒

有女就收皮啦

原文呢
咁短嫁咩

你無女？

推得勁快

@毒撚單身濛

@大波小爾

垃圾濛打錯字

勁

你應該好清楚

唔話你知

樓豬自己個po都唔要 轉左黎依度

嬲完未

告你性so妖

你好啊

幫手報驚先

我知
你條女係車頭

見到班波台狗咪傾下

屌你地老木

咁多位青 早抖

樓豬呢個post有冇答到5條問題

廢

垃圾

早抖

早抖啦

出黎喇

佢唔答我

佢都唔見左啦問乜春

佢嬲左我

Lo絕殺

sleep is for the weak

有仔就收鳩皮啦傻鳩屌撚柒你老母個生滋甩毛爛臭化花柳梅毒愛滋爛臭化閪

大概係咁

7點起身呀

濛狗你check下好喎...

你可以叫我熊仔

仲係度

我都番早 籍口

垃圾激嬲人

有仔就收鳩皮啦傻鳩屌撚柒你老母含家富貴生滋甩毛花柳梅毒愛滋爛臭化閪

可以走喇 得個知字

我前日5點訓7點醒 果日好似就死咁

On9

唉

係喎 漏左含家富貴

HI

所以晚安了

做乜話自己

早抖啦 好夢

走啦

快d訓啦

波波 真係唔weak?

You 2

on99樓主係到moon post
cc縮縮

小波大爾

唔係波波？

講乜撚野我屌你老木

小波大耳

德我可以叫

小爾

你老木臭閪

我有排都未訓

小爾b

依度1001之後會點？

幫你打拒

你得四隻腳

波波唔理我

抵撚死

我六隻

follow定樓主
佢一開post就入黎討論

濛狗會出2

收皮啦熊

樓主開定2啦 喎撚洗做?

幾撚hea

oic

義肢唔計

今晚之後又準備潛水

都話唔關我事

潛去邊

條臭閪呢

跪玻璃未

辣殺濛好辣殺 係咁打錯字

全身都義肢

仲諗緊

眼訓了

廿廿

5p囝係咁

唔脾

依家好少上連登
間唔中先上

no talk

辣殺

雞脾

我係波台仔

由佢嬲lo

岩呀 得啲弱智係到

清泉

Mk

樓主仲有其他post?

真男人

要你批准？

樓豬清泉

佢仲有啲5月唔搞佢了

要

我都好少上了

啱啊 所以少上了

心淡了

收皮啦

一陣推曬d post上黎又傻連囝bam

好彩你地唔係想推曬佢

係真唔係啊

帶走埋濛同神廢喇 拖低晒素質

好man

揸鳩佢對波啦

自己諗啦

傻連囝

bam樓主好喇 咪搞我

我都好少

我地會有緣再傾計架

懷疑你係樓主條仔

reported

好難帶走

我有謝b

好明顯係

我唔信你

咁又係 頑固污積

人生冇意義了

❌🗣

arm a

用愛膚堅啦

593

仲唔訓

咁你呢？

中

小妹清泉

有左波波之後好少上

你夠唔訓

你地好可愛

上咩先

🙂🙂

佢係屎漬

我失眠 唔開心

連登少有既清泉！！

叫謝b

有了

咁幾難搞

我正式宣布依度比人騎劫左

岩呀 你睇我啲post都知

謝b原來係樓主

佢訓左掛

點解個post會有正評 樓豬同佢條仔？

騎左就好耐

54宣布都知喇小姐😅😅😅

好似係

主席

🌬❓

受熊仔一拜

我無野講我咁岩諗到句野講下都唔比

佢係我既人

識球

點解唔訓

睇黎1001不是夢

ez

訓唔著

唔難其實

➡️😡

我負評左

講人話喇屌你老母

話左樓主係你女友

點正得落

痴線謝b同果個邊有得比

我都想俾 召喚到晒你地入黎咁犀利

做得好 肥朱好球
以後吹奏你

🍐❌😡

出定post2

入左黎無耐就負左

講得好

樓主開post未

無比到正負皮

@樓雞

浮狗同肥葉死咗？

盧定西面 你揀

比唔落手

出黎口廿

吹雞喇屌

啦

狗男女

仲有開post咩

咁咸濕

啪啪聲

❌💉

點撚樣
唔講野出番去喇

冇

gee gee gee gee baybaybaby

real？

知唔知木偶仔同緣結左婚未

小妹純品

生埋仔

你明咩

咁可能死左

睇5明

我叫朱古力

聽聞有孫了

點解仲未1001

Oh!!!!

打威而鋼

得我同佢明😊

唔係要加個肥字咩

加多個4都得

我明wo

廢ching好廢

因為好似無互鬧

系 打左都無料到

聽聞唔出現 即係一齊緊

佢地唔知點解咁叫我

所以問係咪結左婚

你自我介紹話自己肥

收嗲喇 無人想知呀

❌💭👌🏻❓

唔射精ok?

最後一次好似爆晒真名

岩牙 死返出去開post2啦

應該差唔多上返水

屌！ 有無link

大爾解俾我知ok?

你想戴套想屌你老母？

被人騎劫左個po

對上一次好似好耐

万刀甲

開post2未呀 屌你老母

係因為佢地話我成日偷食

斬頭仔

你偷食肉定雪糕先

🍐💭 🤣🤣🤣🤣

你射面🤣🤣🤣

hi

屌

做咩解比條傻閪知

雪糕

弱智仔係到笑

😠❓

而家幾重 介紹番

其實做乜係咁攻擊濛

人柒jer又臭

點解上唔到熱門既

唔好 無你女朋友咁高仲要重過你女朋友

🍐👵🏻㊙️🐶🖕🏻

👌🏻😘

伊仔奶過？

妒忌我

佢太瘦 我谷肥緊佢

唔夠點擊？

你又知？

離遠聞到

人生勝利組 咁瘦

妒忌個樣似狗

妒忌你生愛滋？

係..好攬

瘦先正

🍐🗣🐰🐶❓
🖕🏻🍐👵🏻

稀有品種

我咁高好似佢咁瘦都難
利申佢高我4cm

太瘦

📦🏡🍊

汪!

謝b話佢167

shit shit

認錯人

你163？

太耐無上sor

矮我成個頭咪

163好高

有160已經好好
好多女160都無

🗣🍐🐶
🍐👍🏻❓

🙄🙄🙄

濛 神廢 小波大耳 平胸唔見晒

手足幾高。。。

i am here

你呢？

154

依個真 中學高得3cm

15x 好似係

咁直接

無事既女既話

開始眼訓

你好叻

蘿莉身高

垃圾廢柴無撚用

男154就慘d

佢係死肥仔黎

想160

對你改觀

想減重減到50kg樓下

噓

差200就1001

肥朱

男定女

唔由

又話由人嬲 廢柴

係小小肥 但未去到好誇張

樓主條垃圾呢

男

多了
有冇肚腩

紅字 我唔識睇了

你頭先話波波係狗
都未同你計

咁緊係 有

我竟然是個girl

米六咗重煩 成日想高d做高妹好型 好model
又想矮d俾人讚細粒可愛

我1年重左5kg 唔知發生咩事

聽日去邊

關你撚事-.-

160比例好似好啲

未定 想去邊就去邊 好似係

小妹180

晚晚食肉？

比啲比我

你而家先邊

唉 其實真係肥肥地

你已經好可愛

臭濛

謝b講左了

不了 講出黎晒下命

影相唔上唔落 d人永遠剩係睇最高同最矮

瘦番啲
中學得56kg

反正有160up我都覺得ok了

@樓豬

845

佢有冇讚我？🤔🤔🤔

得160係咪要去死

848

Yes

乜都假 係平胸就得

人道毀滅

同你條女要喇仆街
仲上黎托柒啊

又肥又平胸唔想做人

食咗屎？死gay佬

右笑

屌 我明啊 我真係明

哭鳥

點平

樓主辣殺？
答我啦 扑左幾多次

問濛

moon post狗又唔敢插咀

跪洗衫版未

無事阿麻

平過_B

呢句好熟口熟面

你又入黎做咩

佢依家唔理我

123

唔記得邊個講
save左

佢其實有

A 永遠的A

我得AA

你鐘意lo

搵緊路啊
都話去接放工

我g

通常條腿都好正

咁又未平到要A同AA

無乆問你做緊咩

樓主唔覆我

橙 分d俾你

54尊重你

排隊啦

幾時share database 好有用

肥仔波

你平胸仲點分

垃圾大波妹

濛仔住邊

分左比我你點算

d扮a

唔大啦 b同a無分別

純過你老母

有六百篇存貨

為咗熊b我凹入去都ok

睇過先知

咁有無含？

樓狗出黎吠 執尾彩

係香港唔係a已經係巨乳級

想搶1001？

試過同兩個fd一齊行街

見到有條女同條仔一齊行過
條女樣靚又大波
著白色緊身tee同緊身牛仔褲

彈下彈下咁
我真同兩個fd真係忍唔撚住眼定定咁望 個樣應該都好撚猥瑣
跟住條女冇野 但隔離條仔塊面黑撚到
然後啤住我地

我fd甲：啤乜撚野呀
我fd乙：叫條女蒙面呀！
我：佢地都冇拖手！兵黎架咋
我fd乙：做兵都咁撚串
我fd甲：靚女唔好受佢媾呀

Bb

巧惡惡😖

真 冇野揸

學埋camp9詠西

但我都比ex話平胸

on9

你a?

盧狗話你？

揾定gif搶1001

一早叫左你班窮柒毒黎搵我

鏝goal

有無kelly鬧得我好啱

有ex

b

仲要入多2球 我當輸左

睇佢老母唔係睇你呀 衝出黎柒
無人想睇你

當條女唔受你溝，實係你條件唔夠好

可以參考以下失敗原因

50% 嫌你錢少
30% 有個更荀既盤
15% 你樣衰
4% 你太悶
1% 其他因素

利申：好人卡過百

邊有你咁多錢去做免費雞

肥婆都平胸

夠la

你夠了

抽水狗

有個肥我好多既仲平過我

hu

954

輕鬆推爆

秒左

959

岩岩叫雞..加左$500無套中出..好爽
屌完之後正當我換衫出門口..
隻雞問我有冇帶遮呀？出面好大雨喎..
我同佢講：勇者無懼打真軍..套我都唔帶啦..何況遮..
隻雞就同我講：咁你小心淋病呀..
結果我番到屋企真係淋雨淋到病左..點算？

960

冇得咁比
不如你話欣宜肥過你啦

屌你

咪撚on9啦
唔睇過兩邊點比較啊
靠估我話你老母黑過黑鮑嬌都得啦

咩黎

1001就sleep

1001係本宮架！

gchi

差唔多身型 但勁平
因為我好鐘意望下肥婆對波大唔大

聽住先

臨尾見少人先敢出黎串柒柒

認真 樓主
其實係tg post識人變男友你唔係第一個 唔需要開依啲濕鳩post
你又唔係叻過人 無謂嘥氣嘥時間啦 留啖氣暖閪好過啦樓主

跟

@平胸暗瘡肥婆

笠水狗

岩

暖閪笑左

樓主弱弱地智😅

笑死我

秒

多謝提供一個深夜笑話post

好球

熊仔好型

唔撚明無上一排連登質素都仲係咁低

爆post真係訓

訓教啦 同埋我都唔賭波

mk仔同大69多咗好多

因為冇你

我